男人點樣表現自己嘅佔有慾

可能因為自己都有分寸
出街有異性朋友都會講聲
男朋友都會覺得ok

唯一一次呷醋應該係搭車有個陌生人想抽水
男朋友都即刻鬧爆佢

其實可能係好事
但成日覺得男朋友唔會點呷醋
( 雖然男朋友又真係正過哂我所有異性朋友）

男人其實會點表現自己嘅佔有慾？

處女

求婚

佢點正
可唔可以形容下？
利申 非gay

如果一定要帶套既話，咁一定要內射

對我自己黎講啦正嘅定義
高 大隻 靚仔
同自己好岩傾 教到我唔同嘅野
性格都好好 識得待人接物
最重要就係專一同埋好善良

唯一少少瑕疵就係唔算有情趣
可以同到佢一齊真係好幸運

講緊咩

真正既男人係提升自己吸引異性
唔需要特登做d咩表現佔有慾
用自身價值同條件佔有另一半

佢有幾高
你搞到我想識你男朋友
利申 非gay

好遙遠 我地都仲讀緊大學
真係好希望可以一齊走到呢步

真係非gay?
佢都真係幾受男女歡迎
米八啦

講緊做愛如果一定要戴套既話，咁至少要戴住套內射

唔係加句飛機就大晒

我想吉你男朋友(非gay

唔係好清楚
但有人會戴套外射？

起你底發現你係更愛既一方
咁你要小心啲

Ching 好幽默

咁我真係純粹欣賞
利申 非gay

置頂公投下先知有幾多人會戴套外射

正：戴套內射
負：戴套外射

其實都係嘅
以前拍拖都唔會咁
遇到佢之後就覺得唔會有更好
所以都有會有少少不安全感

想幫我賺正評？

男人: 層樓我俾晒錢，你D錢留番黎買衫！

做番自己 有番個人魅力會好啲
大家平等嘅

其實我都明白呢點
所以現實都唔會好癲狂
只會將呢d不安全感訴諸連登

亦都因為咁開咗個account

咁都幾好 有個情緒宣洩既地方平衡下

禁室

又高又大隻
平時做開gym?

係呀同埋覺得開到個po好多人覆都幾好玩

係呀 佢淨係鐘意做gym同打機

妖 笑到濁親

我都係

口爆咪外射

又想問
口爆會戴套？

除套口爆計咩

無套內射

屌嗰陣都要戴ga, 容乜易爸爸唔好唔要我。
利申：間歇性不環保人士

ok 咁我唔洗投了

咁又未試過去到一半轉口
硬係覺得個套d膠味好臭

同意
其他全部都假

不過結完婚都會離婚

戴佳套點會內射到？乜料？？

次次都叫用濕紙巾抹咗先爆得
但你係含到爆又真係幾有耐性

含可以比男朋友摸頭都幾幸福

緊張你就得啦
唔一定要成日好霸道咁

一諗到好多人都係咁其實都會有少少絕望

點解我嗰個唔會好似你咁諗含到爆真係少之有少

內射個套

睇人
有啲好難爆，好攰

真係如果冇做定心理準備一世就唔好結la

中出

佢仲會係咁問我攰唔攰話好心痛我
不過可能我個口唔叻
我地都好似prefer 直接嚟

其實邊樣會舒服d?

射精落佢啲衫褲

唔同feel既
正如指插同黎真都唔同既爽

都係嘅
但有時見到人地男朋友好霸道又覺得都幾sweet
不過可能到真係發生自己又會嫌煩

有時都係幻想下就算

有時候持久又俾人話太耐
早又話早

唔知佢係驚我攰定點我真係太廢
佢都會答直接嚟舒服d
但其他朋友問其他男仔又個個都話口比較舒服
不過我自己就無所謂嘅

好似我男朋友都唔會點呷醋
有啲以前玩交友app識既狗公無啦啦上水我都會同佢講
佢都信晒我唔會點理
但如果太過份太煩佢就會叫我唔好理條友

或者佢都唔會話唔俾我著乜著乜
但又緊張我俾人𥄫

口爆黎講
持久又真係得壞處

口其實都係食個feel啫 同口爆一樣咁佔有 係好睇未必好feel

但有啲男仔唔特別鍾意俾人含

咁原來佢想我用口已經中咗一樣

次次搞完都會餓
佢就會話我俾你爆
你煮宵夜俾我食

下個口又濕又暖
條脷又識郁
識玩既話係會舒服過插下面架喎

都真係幾似
如果有男仔撩我
我都會主動同佢講聲
佢知道係邊個點識之後都無乜野

衫果方面佢都講過唔想女仔點著
但自己太貪靚佢都會比我著

一開頭真係覺得好似比人扣喉咁
但後尾發覺自己係可以控制到無咁想嘔

可能睇技術，冇幾可含爆
要用手

咁都應該啦
女朋友好攰架
煮完唔好叫返佢洗碗

呢啲唔係叫內射……

睇住女朋友肯幫自己含係好幸福

佢驚我唔舒服唔俾含咁入
驚我攰幾下就拉返我上黎

果日我m所以冇理佢照含到好肉緊咁
佢話冇見過我呢面好正

睇女既技術同你本身易唔易爆既

可能我嗰個唔識淨係啜到有少痛

同埋要唔係迫果種
果啲屋企/另一半俾壓力先求婚嘅唔算

你要教
個頭下面接住好敏感個位唔可以咁大力啜
出出入入要用條脷頂一頂黎缷力
要用多啲條脷打轉
唔好俾牙刮到呢啲基本
如果太長含唔晒就用手幫

一定gala, 平時食飯都我煮開
但有時係佢主動話要爆

有時唔知點解嚟m佢反而話想要
迫我冲紅燈

我都只係會嚟m又想佢舒服先會問佢想唔想要
含得好肉緊係因為驚佢無咗個感覺要重新嚟過
不過見到佢享受都係開心嘅
含完比男朋友讚係特別有滿足感

你講嗰啲真係中哂，但見到佢咁投入，又唔好意思講

更誇張係唔識會咬到
男朋友曾經身受其害

岩岩一齊果時都衝左幾次
但真心對女仔身體唔好
而家忍住

下要教架嘛
唔教女人唔會識架
淨係以為快同大力就好

想咬佢

好有技巧。。。
睇到都覺得真係幾攰下
不過bookmark咗

隨處屙尿

重點係 唔係我想搞，係佢叫我屌佢

又係你 ching
仲有無成日打機

絲打講到男朋友咁正
你點吸引到佢架

聽講女仔經期最前都最後果d時間都會想要
不過我覺得會整到張床好污糟

大家都係對方第一次，所以都係一齊睇av學

仲諗緊點解個名咁熟
呢排冇得打過多兩個月先得

吸引到我

咁應該年紀都大你唔少

其實我都唔知
自覺身材算係幾好
但佢又好似唔係太介意呢d野

唯一諗到係我都幾外向同所有人都相處得幾好
算係識得照顧人嘅女仔

同埋一開始岩岩識佢果陣又無留意到佢咁正
唔會有果種送上門嘅感覺

用毛巾墊住 不過其實真係有啲核突

我地都係 但選擇咗自學

你個名

點解嘅
但係我男朋友仲有得打

唔係呀 我地同年紀
點解會咁覺得嘅

有時候會飛出界
真係幾核突
之後佢都唔比我要

部機唔係度
返到嚟同你男朋友打

我都係呀
而家忍住

唔係香港？
等2個月咁慘
不過 抵死

最緊要佢叫我揀睇邊套，又係咁唔俾我扯，話淨係可以對住佢扯

但你係男你會知邊度舒服架嘛
可以教佢

唔比你扯咁痴線？
都幾有情趣

屌你返到嚟唔比你男朋友走

不過見佢淨係我1個舒服，有啲唔係幾好意思

睇下邊個贏？ 我會色誘佢
利申 可能輸

好少好少果時先會
一係沖住涼搞

見佢忍住 特登撩吓佢真係好搞笑

輸硬因為我都可以色誘佢

有時教咗佢都係d牙照頂到痛到入心

之前仲有好少佢都嚇親
佢同我講佢驚血

可唔可以唔好咁痴線
快d利申番 非gay先

我心諗係咪淨係可以揀阿婆，嗰陣真係忍到係咁心諗心無雜念

我發覺個post好似變咗成人台咁

慢慢教
當年都係第一個男朋友教到我算叻

你咸濕

冲涼真係成日忍唔住

利申 gay

其實你女朋友係咪同你玩緊 sm play

一齊住ge好處，日扑夜扑

一齊住果時可能就唔會想成日搞
而家有時去佢度訓都唔一定搞

尤其d血黑黑哋真係少驚

冇情趣好事黎
唔驚佢周圍flirt女

可惜我係第一個男友

真 自己都唔係幾開胃

吓 我一直以為自己上緊成人台

我都係咁同自己講
有得必有失啦
唔洗驚佢會撩第二個
不過都唔好諗會有咩驚喜
肯刻意寫多張卡已經好開心

比你地主導咗成個post

應該開心至真啦
我作為女仔拎到男朋友第一次其實都會開心

佢好m，可能係性格S，搞嘢m
主動真係10次得1次
不過癲起上嚟真係好淫 又lur口水又性

戴套外射講真，唔好話自己扑過嘢

其實應該大部分女仔都係咁
性格s都係想男朋友就哂自己姐

可能我哋需求都大
啱啱一齊嗰陣 係搞到我唔想搞
不過男仔起身就一定硬gala 好自然就又嚟一鑊

暫時有16個負評

有時仲爆套真係好濕滯

根本係樓豬自己咸濕

屌你個閪

咁又係呀，第一次除衫仲怕怕醜醜

玩到爆套咁癲

有得bookmark comment架咩

所以咪叫你教囉
咩可惜

Er 我自己記住咗咋

我地都大
但有時真係好攰
岩岩一齊果時搞到就天光
而家第二日返工都係早啲訓啦

Agger

好可愛呀
佢係其他人面前反而無嗲
得我地2個果陣會扮下我用bb聲講野

比咗個地方你地交流

我以為正常係咪買錯款 用親durex都爆
俾呢盒嘢累到買咗幾次藥
轉咗用日本嘢先好啲

聽講岡本最易爆

Sagami超緊

係咪因為買唔啱size
我地都係用durex
正常所以無轉過

咁又未試過咁耐，
淨係試過插到佢係咁流水
有時趕出門口都要搞2嘢先走

我諗起果時我男朋友戴唔到個套
後尾佢去美國
我叫佢係果邊買唔知size會唔會大啲
我wtsapp個好耐冇聯絡既男仔fd（長住美國）
問佢美dom是咪大啲

佢第一句
點呀識左個大J?

你地後生呀嘛
我地一把年紀

獲益良多

唯一一次呷醋應該係搭車有個陌生人想抽水

呷醋？

咁大咪好痛
佢用durex最大個size都還好
已經夠我用
係美國先買到啱用嘅都幾麻煩
一次過訂定好多

用岡本01同02又冇爆wor
反而durex原裝就爆幾次
嬲到成盒丟

我唔知咁樣算唔算呀
姐係因為其他男仔而緊張同嬲嘅moment

成盒sagami買左未用過

懷疑係 所以成半盒都丟咗
我係買正常嗰隻 都爆

爆咗我會好咗驚
試過買錯size 去到一半就勁乾

個friend少kick
答佢大過你

後生會出多啲水？
我都唔知點解可以出到水
仲要好多
張床濕到

佢好9

睇人
體質問題
即係有啲人大汗啲咁上下

淨係知澳洲dom嘛嘛
用original都有爆
諗住買隻好啲
有隻咩zero仲要連個頭都戴唔入
痛到頭都損

暫時有25個人係臨射先拔出黎無哂feel然後好似夢遺咁慘過打J

都有嘅，AV囉
正常人戴咗套梗係射埋先抽出嚟啦

正解

如果男朋友戴套外射我可能會唔開心

嗰陣仲要去緊旅行
佢面皮又薄唔肯入
唯有硬住頭皮入去問有冇pills

原來有咁多人入咗我個post

想像到
我地買dom都仲係幾怕羞

拎出嚟再口爆先正

可能保險啲姐

佢話唔戴仲開心

咁又唔會喎
做個負責任嘅人

佢話用網購
不過又驚佢阿媽拆開會睇到

屌同你一樣

啱啊 有次夜晚熄晒燈凖備瞓
又手多多撩我
我話咁黑唔好搞
佢就一嘢自己出上嚟話唔戴
推都推唔走
諗返都驚

都唔知戥你開心定唔開心好
不過我都開始無咩點介懷
用專一嚟交換我覺得值得嘅

絲同你一樣 但我啲不安全感好容易會show曬出黎

我都試過同一情況咁樣講
不過得把口

有咩會trigger 到你？

咁情趣又唔係同專一掛鈎ge
有時認定個女仔想佢開心都會
迫自己做啲情趣嘢

我戴套有時會驚穿左，所以都照外射

你唔好咁講啦會搞到我諗埋一邊
又唔係完全無 不過都係相對少
始終同天生就好有情趣果種男仔好難比較

佢自己坐上嚟un
不過插多幾插
真係淆 根手推冧佢
攞返個套先好好懲罰佢

可能係我長情先專一啫
始終第一個女朋友教識太多嘢
變到又整蛋糕又畫卡
佢可能都有其他優點吸引到你ge

拉

第一句我係啲勁易亂諗嘅女仔 勁煩

我一個青頭但係又撳左入黎睇

拍咗幾耐？
佢其他野全部都好吸引到我
拍過幾次拖都未試過咁愛一個人
所以其實唔覺得有好大問題
只要知道佢係愛嘅 邊個付出多d又有咩所謂

係呀絲打
有時唔知點解男朋友無做錯咩都會咁諗
不過只要唔好但過分 相信男朋友都好樂意安撫自己嘅

可以講下將個post重回正軌

想像下同自己男朋友咁做都好有feel

好好享受呢一段時光 遲早都會散

點解。。。

0性經驗 condom都唔知係咩
完全冇嘢好插嘴

你覺得唔會？

佢無情趣咪你有情趣
又無話規範一定要男人有情趣
人同人之間好多時都係互補

同你諗法exactly 一樣
但係成日覺得佢唔夠愛我咁 又勁驚失去佢
我都要成熟啲 識諗啲 好似你咁諗 真係愛一個人付出多啲又有咩所謂

人地咁開心點解望佢地散？

做完愛都會用條賓周緊貼住女朋友屁股或者身體 唔會食煙

雖然拍拖分手都幾平常
但係暫時唔會咁諗嘅
就算之後分開 我都會願意祝福呢個好男仔

比你咁講起諗到就想喊

係呀 我都係咁諗
我都好樂意做比驚喜果個

好快會有嘅

聽講女人都唔鍾意青頭，話冇經驗嘅唔舒服 費事大家尷尬啦

你只係客套話唔會祝福到
雖然你個post係講男佔有慾
但略略已經睇到你係佔有慾強的人......

男仔有時係會係唔識表達嘅
真係愛嘅幾穩定都總會有亂諗嘅時候
千祈唔好比自己嘅衝動令大家難受呀
諗下其實佢開心你都會開心

絲打可以去聽下 時間做證 呢首歌
每次有情緒聽完都安撫到自己

我係呢個post到客套比邊個睇？
我諗每個人都會有佔有慾
至少我未因為咁限制過男朋友做任何事

顏射

用錯字 我應該扮灑脫
你內心係唔會接受到
佔有慾強無話你唔好
每個人都係唔同的個體
我只係用我觀點講

做愛既時候綁住條女
然後大大力撳住佢黎屌
扯住佢啲頭髮黎屌

利申成日咁玩

我就覺得愛過就一定會傷心
點會可以一嚟就好瀟灑咁同曾經嘅最愛分開？
但係如果最後真係要走到分手呢一步
大家點都有啲解決唔到嘅問題唔可以再一齊
如果不涉及第三者 當然會祝福佢

不過緊係希望我地可以永遠幸福

我地都成日係咁
但已經幾十歲人
成日問佢點解咁低b
佢話係我低b

你係咪把口唔收平時無friend嘅人
人吔share拍拖講下開心野就話人會散
同事母親節買花比老母就會話使乜買佢遲早都會死
生咗仔就話遲早會唔聽你話唔返屋企住
最鐘意懶係野掃人興其實就唔尊重人

174

又係你

正經答

男朋友成日話想我肥啲唔會俾人搶走算唔算佔有慾
本身已好肥

同埋一齊左冇耐就求婚因為佢話驚我會走左去

多謝你呀

學定都冇壞嘅
笑咗sor

你有心理缺憾 認真 明顯對身高過份着緊

多謝你呀 不過唔洗嬲埋我果份

無意引起罵戰 但係好同意
雖然網絡世界講野唔洗成本
但都請學識尊重人
咁樣你自己都會過得順利d

...
佢話佢男友高大靚仔 我問吓身高都唔為過
又唔係個個po 問

利申 非gay

都拍咗3年 但因為我哋2個去外國excahnge一齊住，所以對足24個鐘感覺好似拍咗10年咁
如果個個人拍拖好似你咁識諗 一定唔洗鬧分手

對對對
其實我意思就係
口頭講真心祝福
但其實因為真心愛過所以
內心做不到 好多人都係咁
人有時會礙於體面講啲違心說話

個個唔係我嚟架屌

係屋企嘅角落屙尿

成日check你
日日check你

去到結婚stage就可以放膽去

你上次已經係咁

買個condom睇定先不如？

咁你幾高啊
我矮撚係自卑d

佢175高60kg丫嘛

咁我可能都屌錯咗人 Sorry

有咩意思

我166
利申非gay

呢到禁煙區嚟

可以考慮轉gay

係嘅
好老套 但係
扮堅強有時真係對對方最後嘅祝福

我會諗plan埋有小朋友先可以

比你咁講
諗起之前比女朋友睇一個男朋友鬧完交之後出去揸車出意外嘅mv
跟住佢喊到收唔到聲
都唔知原來真係咁易喊

174都夠哂啦ching

真呀 一開始真係唔係好識點樣表達愛

166....

對個套內射

就咁睇應該都未會喊
但真係唔敢想象發生咗會點
個對象換咗做屋企人就更加傷心

好正 呢句插到應一應

定其實佢好肥膩嘢 no offense

又有bl腐女出現
日日已經俾班gay fd搞到顛

其實條友講句野
換做屋企人都係一樣
屋企人死咗都係散
既來之 則安之
都係活在當下好好對身邊人

唔內射應該都得ge

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

俾心機增吓高 一定得

有次唱啲情歌
佢又會感動到喊

你確定佢唔係基？

166都做到厹

真係完美到似gay
雖然佢真係有男仔追

過左20點增

我都係之前同男朋友住hall
日日都見好似對咗好耐
仲會覺得過埋同居呢關

講就叻 對住男朋友有時都會好任性
唯有控制住架咋

佢叫我食肥我都唔會咁做
唔係點引佢

gay post

就係166先厹如果唔係就係player la

近排覺得個人高咗

但睇得出你絕對係好女友

肯定越肥 佢越有興？

仆街 成班歧視矮撚

我撐你wor 矮撚

166都唔係好矮姐

你幾高咁把炮

多謝 咁樣聽到真係幾開心
你同女朋友都有一直幸福

166同我一樣高

邊間大學

三高之鬼 IQ EQ 2米

唔想自爆 三大

咁咪唔矮囉
我營養去曬個腦度 靜雞雞講你知

即係UST
利申 hku

我都係咁話

顏射條女

有無米8先

女仔166幾高wor

係^^
係其他人太高 而唔係我矮

大家咁話

會用盡一切方法
就算用計謀去計算你都好
都要將你得到
仲要令到你係唔可能離開
無論用乜嘢方法
搵到你嘅缺點同弱點
就要去把握好
令到你唔可能
再有機會亂咁諗

佔有唔單單係你睇到嘅表面
最重要嘅就係心靈上嘅佔有
得人心得天下

我嘴咒你幸福快樂

哇 可唔可以講下計算嘅野有咩例子
揾到我弱點可以點做？

hku多唔多癲嘢先

Ust得罪你?
不過估錯

矮撚有得睇無得食

車...

兩樣都有喎Ching

屌啦以前俾個矮撚搶咗條女

抵 我哋矮撚唔發火當我哋病貓>.<

Skip了
對住男朋友係會不自覺變弱智

從此好憎矮撚除女 一隻手指都撳得扁
女仔矮好cute

你真係2米？

唔好咁戇鳩啦 傻閪
咁撚大個人 仲咁撚天真
睇你都係成日係ig貼相放閃果啲傻閪 其實無人想知

好好笑
唔好咁對厹 ching

佢輸過比我嘅同胞 抵

衝出嚟做咩？
淨係男朋友叫post過一次
閃親你唔好意思

唔明樓主睇到幾好女仔都有人屌

咒返厹ching以後做狗公 冇得屌西

幾歲？點增

女朋友細佬成日賭
屋企人成日幫佢還數
之後我穩咗理由同女朋友屋企借錢
差唔多借咗佢哋屋企八成身家都過千萬
一直無還過錢果時佢哋全家都睇唔起我
近班細路結婚我羅返啲錢出呢俾佢買樓
佢哋先知我借錢係因為
要處理佢細佬賭嘅問題
女朋友家人話如果當初我無咁呃啲錢走
啲錢都會俾細佬賭哂結婚都買唔到樓

一句大話
幫佢屋企處理左個賭鬼
一件事
收哂佢一家人嘅心

做得厹預咗要還

好痴線 我諗佢又未有咁癲
不過竟然只係拍緊拖就肯借成千萬出嚟
我諗係呢件事之前你都已經收服咗佢

厹只配打丁

佢ex都好大份下

佢勁瘦
我想槽肥佢多啲

160就真矮
166溝155果啲都ok
雖然女越矮越想搵高男

點解 見有啲女15幾話對身高唔介意

我地係直情發出bb果啲吖吖聲
唔止疊字咁簡單

一啲啲
15x啲女都話要180以上
我反而高過我就得
雖然第一個男友高我27cm

Call g都大把啦

call g 不建議，做咩淪落到呢個地局

我覺得疊字> 吖吖聲
暫時除咗bb 之外好少講疊字

166 人生已完

正路嘢嚟

一開始會盲目憧憬身高差
後尾覺得大概15cm係最好
有安全感得嚟 吉高少少都可以錫到佢
又唔驚著咗高踭鞋會高過佢

又未ge, 你又吹到你同胞咁勁
不過佢160都晤知有冇

佢叻仔

Both

其實高少少都ok

有時候現實同理想都真係控制唔到

而家我男朋友174
但佢好瘦
我成日覺得佢同我差不多
我161

質肥佢

好難

巴打屌兩條女?

巴打 同一條女 可以兩樣都有做嘅

唔戴套插入去射叫內射(中出)

咁戴住套插入去之後射叫咩?

ching分享下個內同外分別係邊

射自己

中出個套

有戴套

你唔抵得

戴套仲要外射講白啲即係屌膠袋

咁戴住套拔出黎之後射叫咩?

內射，好似狗仔屙尿

戴套外射

佢驚

講白啲即係屌膠袋

差啲meng唔切真係會驚

[可能係連登第一個]增高Post

#97 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係好多次

不過有時會變咗178/181

咁你估下166 178 181 邊個係真

仲有個164

仲有163

女朋友細我7年
仲可以無限高潮啫係一次完左仲會想要 唔會聖人mode(我都係第一次聽 第一次遇到)
想問有冇絲都係？

又曳成日搞我 就頂唔順

呢個冇

唔使鳩噏

我就163 男朋友169 女仔來講我都係普通身高 同唔高嘅男仔一齊都唔覺得有咩特別問題wo 雖然有時我攬佢會默默企矮小小

真係當咗呢個post係成人台
但我淨係知男仔完咗會有聖人mode呢樣野
女仔真係好似recover快少少

不過就算係咁
我就真係好少會咁chur想即刻要多次

我係第二個po留言
我自己留點會唔知

冇證據你話留言過2米都得啦

利申 200cm

其實我好奇怪點解有啲女人會聖人mode
女人不斷高潮係好正常好合理喎

下 我以為咁先正常

建議切咗隻手 就唔會精盡人亡

佢又唔係會chur要 但如果我再插下佢 佢又會好快高潮

真心會即刻冇晒慾望 想做嘢

咁你應該自己放過自己先
一完咗就收番埋

唔會啦男人就話射完要回氣
女人係越搞越精神
我上網見啲女話高潮完會推開個男簡直覺得不可思議
我男朋友成日都驚我唔夠飽
我話飽佢都唔信我

女人喎...

之前聽過d賤fd講笑咁話想踢開女朋友
我知道咗之後每次完咗都要佢攬我一下
等佢無得咁做

自己係無咩感覺
無特別仲想要 又唔會聖人mode到唔想見到男朋友
反而會肚餓想一齊食野

而家係講高潮完一次
唔係講完全完事

其實我唔明點解啲人高潮一次會夠

我就係喱種一次就完事嘅人